我用打完丁嘅手餵女神食嘢

原來我同女神發展得咁快

圖

佢都係睇完a片當喺現實發生咗咋嘛
自己去睇A片搵圖就得